油麻地站成堆人喺度交換咸相？

啱啱經過，勁多毒L聚集。一睇嗰個拎住勁多閃咭

有冇巴打知咩事？